有個男仔俾RTHK 32台影左大頭，正面，口罩都無戴

叫聲你大佬，勇到咁。

一個香港市民 但唔怕比人拉亦唔怕露面50%係勇 50%根本係自己人

直播出埋街呀，希望你知道。